Este programa es un Shell Scripting que edita los datos de /etc/network/interfaces para las conexiones de Internet en Debian GNU/Linux.
Wifire configura tanto redes inalámbricas WPA/PSK como redes Ethernet (dejar en blanco los campos de SSID y PSK para configurar la red Ethernet).